另一半唔識欣賞自己 仲行唔行到落去？

如題
但佢對我真係好好 好錫我 但就係唔識欣賞我
咁到底仲行唔行到落去？值唔值得？

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

你地有冇試過心平氣和咁坐低傾

點樣供樓最抵

好問題

平時會飲茶

但係呢啲野可以點傾⋯
唔通話佢點解唔識欣賞我咩⋯⋯

討論下？

唔識欣賞你啲咩